連登收皮？俾人帶完風向未？

今日重點應該係機場就無乜人講
有用嘅警世丶建議post又無人推
成日熱門都係乜野大台呀 政府記招post
話撚左冷處理記招 唔好中伏將焦點拉返啱
大家就調轉槍頭 搏晒命咁去推去助攻
一係就好似有被迫害妄想症咁
明明無大台 都係咁講話有大台/懷疑有大台

三毛帶風向嘅時候大家保持冷靜 努力正視聽
一係就由啲膠post沉 另一方面推其他post
一係就善用不推文回覆功能
屌鳩啲帶風分化撚 趕佢走
其實好簡單 團結一齊咁做就可以架啦

自從8.5之後就沉晒
宜家仲輸緊五比零呀
我地贏左啲乜野呀？仲咁掉以輕心
我真係懷疑人生先忍唔住開post咋
可唔可以去返之前狀態咁？
運動嗰幾個宗旨仲記唔記得？

最後再講多次
對準政權 切勿膠化
保持獨立思考
團結做實事
不分化 不割席
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命